警車駛至法院時 疑似未有打燈示意轉彎 並高速駛向記者群

7月1日涉嫌以刀刺傷警員的男子，今日下午兩時三十分於東區裁判法院提堂。

押送該疑犯的警車於約下午一時三十分到達法院。警車轉入法院期間，未有打燈示意轉彎，並高速駛向記者群。法院閘門開啟後，警車迅速駛入，沒有理會在場拍攝記者，導致在場多名記者受傷。

記者：鄧澤旻
編輯：王思穎

Source: 新報人

畜意謀殺

警方押解七一遊行涉嫌以刀刺傷警員的男子至東區裁判法院時，警車疑似未有打燈示意轉彎，並高速駛向記者群。

據了解，有線新聞、Now新聞有記者受傷，估計是躲避不及所致。

資料來源：

#香港新聞

Source: 氣象巴打 tg channel

恐怖襲擊

法院面前都夠膽打橫行

曱甴唔識揸車

擺明專登 , 班狗覺得有國安法可以惡過之前

作供都可以「作」啦

不理想

本土恐怖主義

推上國際，潑火加速

記者高清全身相呢

舊年11月翻版

班狗有黨安法護體唔滿意狗隊，隨時法院都封得

急住幫國家解決製造問題嘅人

撞記者，小意思啦，殺人滅口都得

紀律部隊
執法機關

借個位 會員標籤功能

撞死咗咪話記者意圖搶車囉 有咩做唔出?

就係法院前面先夠膽，自己地頭